Xốp dán tường Trang trí tường phòng khách đẹp và ấn tượng cho ngôi nhà ống hẹp

Tham khảo thêm: https://nhadep968.com/tin-tuc/xop-dan-tuong-phong-khach/
Đặc trưng của những ngôi nhà ống
Đặc trưng của những ngôi nhà ống thường hẹp về chiều ngang, có dài lớn. Chính vì thế các căn nhà ốp thường có điểm yếu là thiếu sáng, không gian thường bị bó hẹp, trật trội. Chính vì vậy khi trang trí nội thất cho ngôi nhà đẹp là một thách thức, bởi đòi hỏi khả năng chuyên môn, am hiểu sâu.
 


Tấm ốp tường 3d là lựa chọn được rất nhiều các kiến trúc sư, nhà thiết kế nội thất lựa chọn trong các công trình thiết kế của mình, bởi nó không chỉ đáp ứng tính thẩm mỹ cao, mà còn với nhiều tính năng ưu việt, mà không nhiều loại vật liệu có được.
Tấm xốp dán tường có đa dạng về họa tiết, màu sắc để bạn lựa chọn
Nếu bạn mong muốn một không gian hiện đại, tiện nghi thì tấm ốp tường giả gạch là một sự lựa chọn hợp lý, với 17 gam màu sắc nét. Hơn nữa xốp dán tường 3d giả gạch màu trắng sẽ là lựa chọn hoàn hảo nhất cho ngôi nhà ống hẹp này. Không chỉ khiến không gian nhà đẹp và hiện đại hơn, còn tạo cảm giác ngôi nhà như rộng hơn, thoáng hơn.

Xem các màu và bảng giả chi tiết về xốp dán tường chi tiết tại: http://nhadep968.com/xop-dan-tuong-3d/

Bạn muốn sở hữu một không gian sang trọng, cổ điển, gần gũi với thiên nhiên. Thường thì bạn sẽ nghĩ đến ngay vật liệu gỗ và đá tự  nhiên nhưng chi phí cho vật liệu này rất tốn kém và mất nhiều thời gian thi công và giải pháp là bạn có thể trang trí tường phòng khách với tấm ốp tường 3d giả gỗ, giả đá với các họa tiết, vân đá, vấn gỗ và màu sắc giống thật tới 90%, rất khó để nhận ra.
 


Hay bạn muốn tạo nét mới lạ, độc đáo cho không gian phòng khách, có thể thử trang trí với tấm ốp tường 3d vấn sóng mang lại sự tinh tế cho không gian.
3. Những ưu điểm của tấm ốp tường 3d
- Là vật liệu trang trí nội thất mới hiện nay, đang chiếm được thiện cảm của rất nhiều người tiêu dùng ngay từ khi có mặt trên thị trường.
 


- Tấm xốp dán tường nhẹ, dẻo chống ẩm, không thấm nước chính vì vậy có rất nhiều gia đình lựa chọn tấm xốp dán tường này để chống ẩm cho tường nhà.
 


- Ngoài ra, xốp dán tường còn được biết đến như một giải pháp mới chống nóng cho các công trình dân dụng.
Tính năng cách âm, tiêu âm cao cùng tính thẩm mỹ mà xốp dán tường 3d được sử dụng như vật liệu cách âm và trang trí nội thất phòng karaoke, cách âm phòng ngủ, khách sạn, phòng net gaming,..
 

 
Nhadep968 hiện đang phân phối rất nhiều các dòng sản phẩm trang trí nội thất, trang trí tường phòng khách như Xốp dán tường 3d, tấm ốp tường 3d, cỏ nhân tạo, tường cây giả, giấy dán tường,… Bạn chỉ cần nhấc máy lên và gọi ngay cho chúng tôi qua số 01678 317 968 để được tư vấn và hỗ trợ sớm nhất, để có thể lựa chọn cho mình sản phẩm trang trí tường phòng khách phù hợp nhất, ấn tượng nhất.
Có thể bạn quan tâm: xốp dán tường có độc không: https://www.vingle.net/posts/2593238 hoặc cập nhật tin tức về xốp tại địa chỉ: https://www.scoop.it/topic/xop-dan-tuong-3d-nhadep968